讀acct揀hkcc定cccu

想知兩間分別係邊
讀既野有無咩唔同
而且想升返上三大acct有無可能？

hkcc。asso就邊間都有機上三大，但cccu acct要奶人袋底，做到隻狗先得

點解咁講？

個prog leader要你係咁幫手做嘢，忙到嘔，仲要成日發脾氣叫人get out

HKU SPACE
利申：係個到grad 依家係八大讀緊

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

停啦 好嗎

無去in space

個個都要幫佢手做？

圍內做個乜鬼committe先會

ABA係得SPACE同HKCC可以一試 其他

屌唔好理呢D仆街 我入U之前都讀兩年asso 依家八大 GPA 3.6x 大部份project都係我同另一個讀asso既friend carry晒 asso出身唔代表比人差 份歷練係自己既 唔需要理人點睇

咪玩啦

八掛問下 你個兩年係咪讀得好chur

咁唔參加個committee得唔得架
個課程本身係咪背野多？

姐係呢 無入去做野都可以升既
同埋我唔識晒咁多人
但我識果幾個 都真心想幫手做野
唔係你講到去做狗咁
自己覺得無能力handle當初就唔應該入soc

你想入就入呀?
佢嗰個committee好多人爭架

入之前又要畀啲yr2 interview
入到去又成日畀個prog leader+班yr2 撚 (乜尻都撚)
又要做到隻狗+join埋啲濕尻活動
好似3月咋嘛, 最凍嗰日叫人行早山喎

不過讀acct就間間都差唔多架啦
唻唻去去都係讀嗰啲架啦 (fa, ma/cost acct, blaw, audit, taxation)

頭髮都甩埋 Year 1 sem 2開始訓訓下覺會札醒 每晚唔係project就assignment 成個人無點肥過 飲酒又飲得好犀利

知唔知yr1大概讀咩

咁我做定心理準備

hkcc啦 cccu就黎轉手

加油喇

btw yr 1讀咩
除左D濕鳩GE之外 通常都係Financial Accounting, Financial Management個堆 再加埋其他business course 乜鳩introduction to marketing, introduction to management, economics (micro)咁樣